\subsection{Результаты}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Результаты работы алгоритма просеивания приведены в Таблице \ref{sieve_table}. Программа запускалась с опцией -nt 4.\\

\begin{table}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
{Размер числа, бит} & {Время, сек.} & {Размер факторной базы} & {Интервал просеивания 2M} \\
\input{./sieve_table.tex}
\hline
\end{tabular}
\caption{Зависимость времени работы алгоритма просеивания от размера числа.}
\label{sieve_table}
\end{table}

\begin {figure}
\centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{sieve.png}
\label{sieve_graph}
\end {figure}

\par Выбор размера базы множителей и интервала просеивания $(-M; M)$ напрямую влияют на скорость нахождения B-гладких чисел. Полезно перед факторизацией очередного числа несколько раз запустить программу с разными параметрами чтобы подобрать достаточно хорошую (для данного числа) скорость нахождения B-гладких чисел. Это задача оптимизации, которая пока не решена в данной реализации. Также время просеивания зависит и от самих чисел. Вполне вероятна ситуация, при которой алгоритм для числа меньшего размера будет работать в 1.5 раза медленнее, чем для большего числа.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
